中國戰機撞鳥墜毀！小鳥卻奇跡生還

大家對於「中國製」都有一種特別的見解。之前曾經有報道，表示在印度喀什米爾的恐怖襲擊中，因爲炸彈是中國製最後沒有成功爆炸，幸運地沒有造成傷亡。然而，「不會爆炸的炸彈」原來都不夠誇張，因爲近日竟然出現了一個更好笑的場面。一架中國製的戰機疑似遭到鳥擊而墜毀，然而最後小鳥卻奇跡生還！

近日，一條中國戰機墜毀的片段在網上瘋傳。原來，一架中國「殲教 -9 教練戰機」被網民拍下墜毀的情況。雖然兩名飛行員及時跳傘逃生，但戰機就即時爆炸燃燒。據報道，戰機是因爲撞到小鳥才會墜毀，然而最神奇的，是當地民衆竟然在飛機的殘骸上發現一隻受傷了的小鳥，而被發現的時候還能夠動，認真頑強。不少網民見到之後，都嘲笑說這是「豆腐渣戰機」、「看來小鳥被戰機還要強」、「粗製濫造的飛機墜毀還想賴給小鳥」！

其實，飛機撞到小鳥的情況時有發生，然而因爲飛機的飛行速度太高，遇上鳥擊的話破壞力都十分驚人，更有可能造成飛機墜毀。但是小鳥撞上飛機卻沒有立刻死去，也未免有點誇張。有網民就分析，認爲這隻小鳥有機會是飛機墜毀的時候，躲避不及被捲入或是被燃燒上昇的熱氣流熱暈墜落。不過，整件事也巧合得太過好笑了吧！

MADE IN CHINA

厲害了

望個topic以為打錯，以為撞島，睇到後面小鳥生還先知

善良之機

好content farm feel

中國雀鳥又贏

用黎打美國既軍備, 連隻雀都打唔嬴, 返去撚下雀先啦

中国或成...

我國慈悲

流定堅
好撚好笑

小鳥成為最大贏家

根本冇可能 咁撞都唔死 廢老比車撞都唔會死啦

先打大豆 再打汽車 然後打飛機

要求小鳥族群向中國道歉

咩小鳥奇蹟生還? 係架機嘅神風攻擊奇蹟地地令小鳥受傷

最仁慈的戰鬥機

秘密武器黎，打仗嗰陣就放一堆雀上天攔截敵軍戰機

小鳥或許成為最後贏家

測試緊生物武器，又贏

現場冇死 即晚比人加餸

在印度喀什米爾的恐怖襲擊中，因爲炸彈是中國製最後沒有成功爆炸，幸運地沒有造成傷亡。

隻雀都係中蟈嘅 所以中蟈都係最後贏家

天下奇聞

樓豬老母都比人屌緊

知唔知咩叫bird strike

善良戰鬥機！？

小小支那可笑可笑

贏鳥！

連雀都撞唔死

中國既然偷偷發明左eco-friendly既戰機
為地球出一分力呢點,美國就做唔到啦

太公報：我國飛行員澤心仁厚，捨機救鳥，充分體現了中華民族五千多年的優良傳統。

支那蝈製既，愛護動物
又贏美帝果d機啦

Angry bird

善良的戰機

隻雀先係戰機

我地連隻雀仔都咁勁
更何況係13億既中蟈人

美國戰機＞＞＞雀＞支那戰機

即刻諗起呢張

中國或成最大贏家

中國籍小鳥奇蹟生還

大愛祖國

0 負皮
143 正皮

佛系戰機
捨身成仁
不殺衆生

歷害鳥

証明中國製造既產品係世界上最安全既

善良的機

就咁google就搵到

雀仔得咁condom都得啦

鳥堅強

中國又贏

中國間諜小鳥擊毀戰機

厲害了我的国

屌你老母屌完人講句自膠就以為大撚哂冇事發呀sorry都冇句

乜你地支那用到google架

憤怒鳥

其實係中國小鳥及時擊毀間諜戰機，免機密外洩
中國又贏

公道Ｄ講句，係成萬尺高空撞雀絕對唔係咩小事。莫講話行緊過一馬赫以上既戰機，一吸入引擎就仆直，有睇空中浩劫就知。

咁隻雀呢？

兩邊受既力一樣姐

可能係擦到機翼or尾舵，是旦一樣都可以令部機失控翻側，然後stalling。

Old news is so…

中國或成最大嬴家

冇負評

台灣媒體上網拎料做新聞
咁都信真係on9
試問你用jet飛得試天既野
慢極都每小時300公里
點樣撞隻雀隻雀無事呀
比少少常識啦

我都諗唔明點樣撞雀跌埋落地下都可以無事

Iron man咩